政府新型清潔公務員

著成套full gear巡邏執垃圾
仲要有曬隊形咁排排行
慢慢執啦你地